粵語殘片

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

ok la

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

令人動心只得那次

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

正好播呢首歌

奇怪卻是每戀一次震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

呢首真係好有feel